去旺角火車站moko行街買野記得帶返個口罩

有人係高空監視住,shopping行街都行得唔自在

推